有咩漫畫正得過聖鬥士LC

車田正美X手代木史織

十二個黃金 個個都型到噴汁

可惜動畫做得一半

漫畫已經J到出哂血啦
連輝火呢d對手都畫到好型